到底講完何君堯未？一開連登熱門全撚部何君堯 肯關心上環36鎗班義士未呀？肯關心上環36鎗班義士未呀？

呢個係小弟cd-rom咁耐連登第一個post
真係實在睇到好撚柒嬲
我知元朗黑社會何妖單野係好爆
但唔洗成個熱門除左義士危殆，有可能死亡之外全撚部都何君堯呀？？？？
連登仔做乜撚野呀成班師奶咁
大佬呀人地流血流淚幫你地頂36槍
而家何妖是但做一樣野就洗到你地版
我係何妖見到班連登仔咁易spin而家笑撚到合唔埋口啦
問心果句對唔對得住以後光復行動重返金鐘班勇武義士？
唔該你地每推1次何妖既post就推返3個有關上環義士單野出黎
班畜龍嬴晒啦鳩射幾十槍原來無人會理既
班義士連熱門都唔deserve咩？
唔該集中講返上環義士同黎緊元朗點為勇武派部處啦
係咪想今次比人斬36刀先值得大家討論呀
今日星期三啦啲裝備post路線post戰術post又去撚晒邊呀？

推

唔好意思借個位
724金鐘站

人手置頂

Push

上環呀！

班狗開左36槍
曾經系天橋向下面示威者射擊
再一次濫用暴力 再一次嘅打獵行為
唔可以同7婆一樣混為一談
更唔可以俾元朗事件掩蓋
上環上環上環！

不要忽略主線 否則前功盡廢

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市或者其他不合作運動，其實目的都係破壞經濟，如果係罷工罷市，請盡量將消息廣傳出去令更多人參加，只要數量夠多，歷史上冇任何一個政權可以扺擋到呢個經濟重創

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府話佢地警黑合作就可以，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人對佢地嚟講只係切生菜，落手話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

目前可行辦法？

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

加上國際宣傳，出咗呢招可以確保政府以後唔敢再動用黑社會

合法性動搖極權經濟舉偶：

1.）大家養成一個習慣，將賺返嚟嘅錢存入外資銀行戶口（匯豐、恆生、渣打、花旗銀行等），冇就開一個，並且提擠中資銀行原本有嘅錢轉移至外資銀行
2.）幫各區連儂牆整理工作，本地旅遊區&網絡上向國際嘅文宣工作（民陣已經向世界各國要求對港實行旅遊警示）
3.）再進一步嘅可以呼籲揀一日準備全民罷工罷市
4.）不合作運動

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

唔好再鬧啦 個個都好關心個個都係到問
無人當過義士係condom!!!!!!

唔好當人地condom仔好冇，定係大家已經見慣義士食彈覺得不足為奇呀？？？

PUSH

勿忘上環義士！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多

2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

黑警用橡膠子彈射頭

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞

7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞

【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞

【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。

2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求

20190721 10:59 臨時街停車場 對出

20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

自問都幫唔到班義士啲咩，但唔該下星期再為你地上戰場既好可能又係佢地，推返義士post上去先啦

721後裝備post

光復香港 時代革命

冇人當義士係condom，好多人都為呢場逆權運動付出咗無數心血，亦為每一個出事嘅手足擔心同支援，由大大小小嘅遊行、連續不斷嘅白宮聯署、眾籌國際登報、遍地開花嘅連儂牆、台灣總統府向蔡英文呈書、梵蒂岡向教宗呈書、日內瓦聯合國總部10個鐘內靠各位巴打努力寫完嘅呈書、攬炒巴團隊嘅貢獻、好多打工仔同商戶罷工罷市、有啲教堂肯開放比示威者休息，示威現場上有義務急救，被捕之後有義務律師支援，仲有好多，好多，連我都記唔曬，我地香港人大家都係坐緊同一條船，同一條心，每一個手足都係互相扶持，而最後我地一定會爭取到我地要嘅嘢

推！大家唔好忘記個36槍！

推到有義士消息

兩邊都有推
唔好再二元對立

集中討論啦 講左好多日

元朗同何君堯單野已經完左 傾返上環啦

問夠未

個個post 都推, 得啦知啦, 一直都有關心呀

呢家何妖要斬人

單野邊個做無人做, 如果真係中0.000001% 係義士做(雖然無乜可能) 佢比人周到下場慘過坐監呀

727改去上環集會 唔好再理元朗

有撚忘記咩兩邊一齊做la

煩撚過閪 有咩討論呀 咪對外文宣囉 仲可以點撚樣？

上環仲有咩事follow ？ 中左槍送左邊醫院又唔知。 集中727啦。

727去上環